新聞系零收生既珠海學院 環球傳播文學碩士課程現正火熱招生中！

上支網見到，真係好想報：

珠海學院(Chu Hai College of Higher Education) ，位於香港新界屯門青山公路青山灣段八十號，是香港一所具有學士、碩士學位頒授資格的認可專上學院。珠海學院為香港歷史最悠久私立大專院校。
珠海新聞及傳播學系，創立於一九六八年，是香港專上院校中最早提供新聞教育的高等院校之一。歷年來系內人才輩出，在香港新聞界屢獲行內廣泛好評。本系一向師資優良，廣納資深業界及具有國內外碩士丶博士學位之學者任教。同時系內亦置有先進的硬體製作設備，以培養跨媒體領域、理論與實務兼備、全方位的媒介人才。
新聞系要求咁高，唔怪得今年本科零收生!! 原來係冇人有資格入!!

現推出「環球傳播文學碩士課程」，教授在新媒體時代下以全球傳播為主軸的跨學科知識，還提供前往美國CNN學習機會，正在火熱招生中！有意往環球傳播方向深造的同學不要錯過！
嘩，好想讀，有得去cnn!!

睇真d....「如因疫情及各種問題不能到CNN總部，我們將另行安排計劃予同學完成有關學分，敬請留意。」
唔緊要，我比較想去CCTV! 祖國防疫咁好，北京去得啦掛!

間學校仲咁多外國人，好國際化!!

珠海學術排名未必係香港第一，但人均面積絕對數一數二！

真係見到都濕晒，好想衝去讀！

唔係係珠海既咩
日本城係日本

2012年個陣已經話會升格大學
啱啱瞓醒 想知升左未